# README #

Standaard wordprress thema om portfolio websites snel en makkelijk te bouwen.

### Plugin dependecies ###

* Regenerate-thumbnails. Niet echt nodig, maar het is wel handig voor het aanpassen van afmetingen bij een portfolio thumbnail. De plugin kan hier worden gedownload: https://wordpress.org/plugins/regenerate-thumbnails/